問外資

今日之後，你地仲會唔會想係深圳南(即係香港) 繼續，或者加大力度去發展業務？定還是已經係新加坡搵定後路？？

林鄭啊林鄭，你地咁都唔撚明？

自推

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對